垃圾新假期已全面噤聲

識人係入面做，自從上次出咗篇野餐文之後，高層屌到班編輯hihi聲，依家唔俾所有人po文。

大家留意返呢兩日新假期連一篇講呢場運動嘅文都無，好撚垃圾！

獸性搞 預咗

同cctvb一樣
高層都係親中
下面做野個班都有良心